CSGO Trouble in Terrorist Town

hello 是咁的
我開咗個TTT server 測試中 大家試玩下
目前我provision緊 因為有map change crash問題
如果開始穩定 我會放多幾個server

43.245.223.203 welcome

遊戲片段